【Cookies18周年】區文詩大閘蟹宴為鄧麗欣慶祝生日 愈住愈豪搬入3千萬西半山豪宅

10月15日是鄧麗欣 (Stephy）37歲生日，雖然男朋友王子邱勝翊身在台灣未能一起慶祝，不過Stephy都不愁寂寞，連日來跟不同朋友開派對慶祝，非常熱鬧。而前Cookies好姊妹區文詩為Stephy一次過準備四個大蛋糕，認真大陣仗！除了蛋糕之外，還有時令大閘蟹，她們一邊傾偈敘舊，一邊大快朵頤 ; 而原來區文詩已經連續兩年跟Stephy吃以大閘蟹宴來慶祝生日，絕對是「蟹粉」。

通常一堆女一定有個tb

「餅碎」之一的區文詩雖然早於Cookies第一輪重組時已經被淘汰，不過她跟骨幹成員吳雨霏、鄧麗欣和楊愛瑾都非常老友。自近年離開香港電台的DJ工作，她已甚少在熒幕前露面，卻被踢爆愈住愈豪，而且IG全部都是旅行的照片，生活相當富泰。

一向揚言「只愛磚頭」的區文詩投資有道，2013年2月以452.2萬購入大角咀奧城‧西岸1房戶，直至去年5月以542萬沽出。同月她購入西半山年豐園一個頂層連天台單位，連車位以3,380萬元售出，上址實用面積1,194方呎，呎價28,308元。

呢樣真 仲要係有米TB唔知點解

歐盟詩個樣呢

stephy張大合照本身有個tb

區文詩在社交平台有不少新居的照片，無論是客飯廳還是天台，都分別招呼過不少朋友。照片中所見，飯廳有張長長的雲石枱，可以容納6至8人一齊食飯。飯枱前方是大梳化和貼櫃的大電視，而疑似廚房位置有吧枱，亦設有吧枱椅可以跟朋友吃飯飲酒。至於天台位置，由於位於半山較高的位置，望到的都是大廈的頂部，沒有高樓大廈的壓迫感，被綠意盎然包圍，景色怡人。

一向入得廚房的區文詩早前轉戰做YouTuber，跟不同圈中好友煮餸，煮得有板有眼。難怪她在新居頻頻招呼朋友食飯。

真心講區文詩好鍚STEPHY

如果冇同Stephy frd，佢有新聞咩？
每次見報都係有stephy，好難唔錫喎

Stephy和Angela更試過同住八年。和其他女孩子一樣，她們的友誼也是在試煉下增長。Angela憶述：「最難忘是有一次和Stephy吵架，因外人講了一些是非，令我們產生誤會。當時一起住又不懂得處理，結果有晚我們家人聚餐，我請她出席，她說沒空，卻被我的朋友見到她獨自去深井吃燒鵝，我知道出了問題，後來在一位共同朋友調解下，才和好如初。不過這件事後，我們學懂了遇到任何事要直接向對方求證，而不是問外人。」

好似v女優
吉佢係咪真係有個仔

但杯尻傅穎

好難想像當年人氣爆燈嘅少男女神stephy會獨自去深井食燒鵝

好似係
佢咁嘅款記者都認到佢，成個落街放狗印印咁